飽飽-晚餐：19102017

大豆芽炒肉碎

欖角蒸䱽魚

弘b一餐食唔食得哂啲餸？

D嘢好細份 只係影到好大份
加埋35蚊

shit

煮埋D狗糧就咪獻醜啦

D魚食唔晒

太單調 湯都冇
嫁唔出

香港同性結婚仲未合法化架